接受唔到男朋友咁做。。覺得好心寒。。

佢話趁我訓覺會偷睇我菊花

你睇番佢咪得囉

臭雞

我邊有咁變態喎

U?

gay

雞

我真絲

睇咋？ 我嗰個撩埋

Hehe

You too

邊係

仲扮咩

睇姐
又唔係奶，又唔係抽插

點知佢有無趁我訓著偷奶架

點知佢有無趁你訓著玩火架
你知啦人年青總愛玩火

...我接受到 比你男朋友我

wa 你都痴撚線.

Ok

咩。。